{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_021971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "가조도"
    },
    "text": "加助島 \\n\n加助島は慶尚南道巨済市の島で巨済島の西北にあり、面積は5.86km2、海岸線の長さは17.5km、最高点は332mであり、人口は2015年12月末の住民登録基準で1280人だ。 かつては加佐島とも呼ばれていた。 加助島は行政区域上、巨済市沙等面倉湖里で行政機関としては1987年に設置された沙等面事務所加須出張所があり、2009年7月13日加須連陸橋で本島である巨済島に連結された。 巨済島城浦から北に約1kmに位置し、周辺に西に於義島、水道がある。 住民は主に畑作をしたり水産業に従事する。\\n\n",
    "QA": [
        {
            "question": "加助島はどこの地域に位置していますか？",
            "answer": "加助島は慶尚南道巨済市の島であり、巨済島の西北に位置しています。"
        },
        {
            "question": "加助島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "加助島の面積は5.86km2です。"
        },
        {
            "question": "加助島の海岸線の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "加助島の海岸線の長さは17.5kmです。"
        },
        {
            "question": "加助島の最高点の標高はどれくらいですか？",
            "answer": "加助島の最高点の標高は332mです。"
        },
        {
            "question": "加助島の人口は何人ですか？",
            "answer": "加助島の人口は2015年12月末の住民登録基準で1280人です。"
        },
        {
            "question": "加助島はかつて何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "加助島はかつては加佐島とも呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "加助島にはどのような行政機関がありますか？",
            "answer": "加助島には行政機関として1987年に設置された沙等面事務所加須出張所があります。"
        },
        {
            "question": "加助島と巨済島はどのように連結されていますか？",
            "answer": "加助島と巨済島は2009年7月13日に加須連陸橋で連結されています。"
        },
        {
            "question": "加助島の周辺にはどのような島がありますか？",
            "answer": "加助島の周辺には西に於義島、水道があります。"
        },
        {
            "question": "加助島の住民は主に何の産業に従事していますか？",
            "answer": "加助島の住民は主に畑作や水産業に従事しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 334
    }
}